【亞冠】傑志同組對手山東魯能被取消資格 內媒爆跟外籍教練有關

山東魯能涉拖欠薪金被取消亞冠盃參賽資格

中超球會山東魯能被取消今屆亞冠盃參賽資格。亞洲足協表示，魯能未能滿足逾期支付薪酬的規定，根據亞洲足協相關條例，不能參與亞冠盃，有關席位將重新分配。

內地傳媒指，事件源於魯能與一名德國籍前助教的合約糾紛，去年被國際體育仲裁法庭裁定敗訴後，仍未準時支付欠薪。

山東魯能原本被編在J組，同組對手包括港超球會傑志、泰港FC以及一支外圍賽晉級球隊。

走數畀人DQ

慘 無人理